《下民易虐，上天難欺》 - 高慧然

節錄

《下民易虐，上天難欺》 - 高慧然

毓民新書《下民易虐，上天難欺》已經到我手中。。。。。。。。

過去一年多，從去年4月反送中開始，到今年6月30日，香港通過《港區國安法》，撕破「一國兩制」假面具，香港正式進入「黨國體制」，以專權取代民主體制。這期間發生過的每一件事，每一個真正的香港人都心知肚明。可是，歷史是勝利者的歷史，不管這「勝利」用甚麼樣的手段贏得，或者應該說，歷史是當權者著述的，香港人害怕真實的歷史被改寫，被遺忘，所以，包括毓民這樣的人紀錄了歷史，而不敢遺忘的人把它買回家。這正是這本書好賣的原因。2000本精裝一早售罄，平裝再版也所餘無幾。

港府如何縱惡，。。。。。。

人血饅頭 !!!

原來係教主 咁唔計

有冇巴打買左?本書點?